又係.. 用影印機印大奶 搞到入醫院

新加坡一個妙齡女在朋友慫恿之下，全裸在超商內印奶，結果胸部燙傷送醫。《TELEGRAPH SUN》報導，新加坡25歲女子日前與朋友打賭，要她全裸在超商影印機印奶，她不甘示弱果真脫光，沒想到機器高熱傷了她雙乳皮膚。

她的朋友受訪均表示後悔，原以為是無傷大雅的玩笑竟然釀禍，「如果我們知道她會受傷，絕對不會要她打這個賭」。超商男店員則說，她見到一個裸女跑進店裡，直接衝過櫃台跑到影印機前面，他不敢上前阻止，只好遠遠觀察，「我叫她不要按，但她還是按了影印鍵」。女子按下按鍵後，一道光劃過她的胸部，她發出尖叫聲隨後開始咒罵，男店員趕緊上前幫忙，看到她胸部被燒紅，男店員立刻從冰櫃中拿出冰水潑灑她的胸部。

新加坡今天追好多分

點解會熱?

留名

個店員應該射篤精幫佢降温

開始拍得住神洲

達爾文獎

有套av又係咁
個上司逼個下屬印

Seed?

想睇印出黎張圖

on9

男店員爽啦
比我就用口水幫佢降溫

咩機咁犀利 細個成日擺隻手上去印都無事

癡線
部影印機識得射激光架？

張圖係店員影定佢d朋友刀
影定AV圖

對奶好敏感

咁樣又冇事既

好想知港女會唔會幻印到

點解影波要除埋褲

嬲屌

中撚哂輻射個胸

有咁熱咩..

張相係概念圖定實景圖？

乳癌

細個都擺過隻手去影印

係咪對Lin 太黑
好似之前有人試過係手上面用黑色marker畫左個格
跟住用閃光燈影會痛到痴線

華生

個男人著數啦

人地都講到明同朋友打賭全祼印波囉華生

隆左胸

笑死

膠溶點高過蛋白質

與朋友打賭，要她全裸在超商影印機印奶

無知一問
新加坡咁樣公眾裸體法，洗唔洗鞭打屎忽架

款影印機都幾舊

三個戇鳩盲撚

有無人解釋到咩原因
明明印手都冇野

朋友要佢全祼，會唔會預佢成功之後將挑戰升級，影印個西

正解
黑色素過多
吸晒d光能發熱

找數真漢子

對住黑人用閃光燈影佢地咪痛到仆街

要貼住皮膚

影印機點解會高溫 ？

溶解黑頭，自然no-return

影印機好似只係出紙果度熱，影印個塊玻璃點解會熱？

pink lin 終於有功能上優點

小倉

打藤只會打男人
女權份子快D爭取平權

XV986

個波無咗乳頭

咁都揾到

有名算易

西片都有套。好似係講維修部printer
條女搞唔掂
貼左落去
跟住個男行過幫佢整
整整下變左啪啪啪

手一啦

假新聞

我細個試過影印個頭又冇事既

番號騎劫

水菜麗

便利店男職員

大奶

過熱嘅原因係因為光波令矽膠產生共振，原理同微波爐差唔多…

終於有人講出重點
樓上仲有個柒頭話港女影唔影到
呢張相好大咩？佢都影到男人都得啦

找數真漢子
lm等學術撚解答燒傷原因

玩到好大sosad

睇完圖

你確定係大奶？

果張係示意圖？

寰雨膠事錄 La 國際新聞 Gaus.ee 台 von Hong Kong added 7 new photos.

恭喜曬一眾台灣新聞網，你們中假新聞了。

係咁的，首先見到某網友開始分享水果日報這條新聞，竟然破天荒有新聞來源，一開進去，這個媒體名字沒見過。

看他的描述就更奇怪了，說自己1972年卑微起家，我的天啊，一查網域，2016年11月起的，而且再查一下圖片來源，根本四個英文字母是亂排的，你喜歡寫香港有個甲乙丙丁媒體都可以。

最後嘛，google 一下關鍵字，星加坡媒體一個都沒有，怎樣 local Media reports 呢？

cc 福佳與林忌創作 Martin Oei 黃世澤

陸龜 有無科學部解釋下？

#香港抄抄子記住抄喔有clickrate喔
#除咗恭喜之外

塑膠唔受得熱

扮咩賭輸
根本就係sm性奴一件

黑色吸熱，你自己諗下

人地起碼認賭服輸

seed呢

愈黑愈受熱 幅射

狂印會熱
影嗰下支燈勁熱
只係平時掃一下冇乜野

眉毛嗰個位都夠哂黑 點解又唔怕燒著

A4紙印A4紙

Search boobs photocopier好正

連自己個樣都影埋？

新加坡係咪有體罰?

以前試過影自己塊面都無事
上面果堆解釋堅定流